摩二季最大成功係咪贏左利一次？

同做二弟

買馬迪激活普巴

神魔合一

開季坐過第一

puts pressure on city

輸比哈xxxxx

Glory Glory Man. Unit